設計jj揮手區

開呢個po都預左沉只係想有d都係讀設計/做緊設計既同路人揮下手當所有fd仲係9hea嗰陣 我呢個year1freshman已經勁多CA做屌你老母以為開學9hea一陣都得 屌你 CA要素描仆你臭街中學仲素唔夠咩 素到而家都未完聽日仲要翻8:30揾人殺左我算啦 最撚憎聽到既係 讀設計畫下畫就得 得你老母西啊 你地訓緊嗰陣 我地呢d設計撚仲爆肝唸idea啊
唉 打完呢篇死翻去素描

希望有人應我啦等我知i’m not alone

有 上年畢業 讀室內
辛唔辛苦睇邊個教
成個評分制度完全唔公平

我就係因為中學讀va加dt已經做到成隻狗咁，所以大學唔讀design嘅野

巴打我中學都係va設計

我product

Sem1已經易到仆街了 不過聽product 啲老師最好了
但千萬不要比人昆入室內設計

死都唔轉科